希望泛民支持者明白法治已死

當警狗已冇約束時，法治已死
請盡量加入和理抗爭，不要緊守教條的束縛，制度內可以做的盡做，制度外希望做多d，例如罷市，食黃店
不要在極權下做沉默的好人

有法治，不怕

你說得對
再唔反抗 就只會好似畜牲咁等屠宰